放兩條全新levis牛仔褲, $165each

black friday係美國levis買左兩條W38 L32(L32為inside leg長度)牛仔褲, usd21 each, 發現腰圍唔啱着, 又唔想寄返美國, 所以放售

569™ LOOSE STRAIGHT FIT STRETCH JEANS (Colorouble Standard)

發現腰圍為40~41吋, 內褲腳長為31.5吋
我180cm高要改短2吋

514™ STRAIGHT FIT STRETCH JEANS (Color: Blue Roast)

發現腰圍為40~41吋, 內褲腳長為31吋
我180cm高要改短1吋

6:00pm~9:00pm葵芳地鐵交收, 如果要試著, 我諗要出閘去商場廁所試, 有興趣join telegram group

w38太大

佢個腰圍加左3吋

推

嘩 你有幾肥先38腰呀

巴打你都好撚肥下
利申:做過levis

洗多幾次咪岩著囉